瘦底冇波得對腳 好自卑

得A 成身冇啲肉 溝仔既賣點都係腳同夠瘦
男朋友都唔挽我對波 好自卑
成日都俾人話我差對波 波大啲就夠正

無波可以玩提子

無波無腳here

食肥啲咪有肥仔波囉

我入到黎

有仔你仲想點

我覺得佢中意揸波多啲

有人恨波 有人發育減肥

玩波波你會好high的呢。。

食極唔肥啊嘛

收皮啦收皮啦收皮啦

寧願要波唔要腳

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人
btw挽你老母

變性啦不如

我想追ge女同事都係差唔多
佢都吸引到我
唔使咁自卑wo

男人緊係冇波

起我底第三個post

你條啫仲長過你男朋友

有腳已經唔錯

樓主假膠，拉

腳先正

男人老狗要乜春波

腳呢

人地就瘦底大波，你就瘦底無波

對腳好唔好奶先？

純文字討論？

大唔大過肥仔波

搵過玩波男朋友 完

大過

以前啲sp fwb都話好奶

你條仔都唔知玩緊第幾手野

屌佢知啊

佢胸襟好廣闊 respect

咁佢之前夠有sp fwb啦
憑咩介意

唔怪之得 你地好襯真心祝福你地可以白頭到老

屌你

我屌 祝福你都屌我 咩世界

無波就去死啦 屌你老母

係咪有病
唔係問樓主
我問你

襯到絕

平胸先至係女人

買架玩具飛機送俾你男友
你就除衫俾個飛機場佢玩
好幸福呀

挽你老母

冇波何來玩你對波
更正返做搣提子

有提子都ok ga la ,男人有咩玩咩,唔偏食

屌緊男人咁，
無波多數狗仔式， 唔係隻手唔知放起邊

覺得有啲衫胸大著唔好睇
細少少既胸反而顯斯文

如果真係介懷
試下食多啲有蛋白質既野？
堅果類、蛋、魚等等
同埋有啲動作可以練胸肌都可以試下

咁有無patpat先

挽你老母咩

有得互射就得啦！

淨係對腳都夠玩成晚

隆囉

肥底有波無腳

利申 巴

好想知你"男朋友"知唔知你呢個ac

Gay係咁，辛苦晒

搵返個有波嘅男朋友啦

不可信

唔知

腳先最正呀！

有腳咪好
唔係肥又唔係瘦但又冇波腳又粗先慘

之前玩夠大波妹 都想試下粗茶淡飯既
但一世就一定唔會啦

溝件肥仔 玩佢對肥仔波咪得

圖呢屌你老母

一世？諗下好
如果可以 我都想

咁你想點
無人完美

純文字討論

Gay

有無諗過你己經有一個優點 我一個優點都無

出現了

「波大著衫唔好睇」

Gay po 拉

玩個粒黑提玩多幾次都無癮啦

揸波其實揸多幾揸都厭,重點係因為揸極都果對

仲有對腳都夠玩一晚

無波點玩波
玩佢自己個對？

胸不平何以平天下

港女係得對腳
有腳有樣就差唔多
係處仲會加分
連登標準
Ex對奶仲細過我

搞基都玩腳

sp 點識？我未識過sp

圖都冇張

冇點「挽」？
挽空氣呀？

食多啲雞皮 飲多啲豆奶
包你一個月內變B

有波無腳仲慘

交友app

收皮啦小夫

介紹兩三個嚟得唔得

真心未試過

肥仔波

利申：c，再擠下肥膏會有d

邊個app？

最後嗰張，秒左

真係唔明波大著衫有邊一忽差過平胸

圖呢
圖都無，你老母單邊波都得啦

最尾果張左邊開個窿黎做咩

樣身材依d只係bonus, 你內在先係重點

我懷疑唔介意條女無波既
都係隱性gay

仲要鳳爪腳，膝頭哥凸晒出黎

有冇諗過係你大

男人梗係無波。

佢人渣多d會大d

咁啱嘅

由佢啦
由得佢咁樣自我安慰

會在乎哩啲嘅男人唔識好過

有腳你仲想點

Heymandi Goodnight

我挽你老母？
大大隻挽字都冇人屌

冇圖乜都唔駛講

heymandi＝垃圾app

屌 識到咪算 依家都冇挽

我識唔到呢
btw挽你老母，玩呀

樓主我勸你睇開啲，男人瘦底係好難有波的

垃圾

分手

真·垃圾app
假人，sell野，呃錢特多

無波仲多衫著得唔好睇

俾啲高質圖來討論下

我幫你整大佢，add me

影對波嚟睇下

影對波黎睇吓先, 貧乳我都ok

應該係大波著鬆身衫嘅話會顯得勁肥勁厚
第二張圖間條衫右邊件係貼身，所以望落大波肯定正好多如果佢著左邊件就唔好睇啦

通風

我要你ok?

女人無波同屌男人有咩分別？挽你老母

tg me hugo1991

一樣

唔介意！
波只係bonus

對腳夠唔夠玩一晚先

分手啦

食慣大波妹 而家想識瘦底反而識唔到

夠靚就得

多d上連登真係可以擴闊我嘅眼界

男人哪來的波?

幾高幾重？

想奶對腳

俾你揀會想重到幾多？身邊好多女仔friend目標係40 kg

我會想48

咁都唔係只睇重量
要睇bmi
我依家得15,16

heymandi 玩過之前，冇乜心機玩

goodnight未聽過 亦都未試過

係咪真係識到sp架

俾我玩下=

識到

Chisin, 左邊坐咁直唔會遮住手機咩

Btw 右邊可以坐返直d

圖定老母？

唔通你想有兩對腳